## Завдання

Створити [макет](img/page.png), використовуючи тільки HTML теги та їх атрибути.

Верстка не повинна повністю повторювати зображення, головне - повинні бути правильно відображені основні елементи: заголовки, абзаци, марковані списки, нумеровані списки, зображення, посилання, жирний текст, підкреслений тест, кнопка і т.д.

#### Технічні вимоги до верстки

- Заголовком сторінки має бути фраза "1 ДЗ HTML"
- Сторінка повинна містити [favicon](img/favicon.png)
- У верстці повинні використовуватися заголовки `h1` и `h2`
- Перше посилання має вести на сторінку "https://en.wikipedia.org/wiki/Game_of_Thrones", друге - "https://ru.wikipedia.org/wiki/Чернобыль_(міні-серіал)"
-Друге посилання має відкриватися в [новому вікні](http://joxi.ru/DmBOednfzBL4B2)
- Перший список має бути нумерованим, а другий - маркованим
- [Зображення](img/iron_throne.jpg) для картинки є в папці із завданням
- При наведенні курсору на зображення має бути підказка зі словами "Залізний Трон Короля андалів і перших людей"
- У зображення має бути альтернативний текст "Залізний трон"

#### Примітка

- Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.
- Текст із зображення знаходиться у файлі [content.txt](content.txt)
- Домашнє завдання надсилати ментору в архіві zip, якщо на момент його відправлення ще не був пройдений урок з Git.
